北角,鰂魚涌鐵馬現況

近北角狗屋位鐵馬已經消失，搭巴士見到冇圖影唔切
班福建撚冇鐵馬幫佢哋擋

北角最有錢班福建住晒係城市花園

北角新光附近已經無曬鐵馬